[mustc世界末日]香蕉奶懷疑中途轉GAY

奶奶照睇應該係0仔
Mustc快d買碌假鳩瘋狂抽插奶奶奶啦

召喚Mustc

係轉咩唔係不嬲都係架咩

Mustc本身都係男人（好似係）

之前傳過啦
奶奶重未上水

有冇Mustc肉照

Mustc呢

佢以前啲唱歌片唱到面容扭曲晒
好想睇返笑吓

我咪就係佢條仔
當初追擊佢只係想趕走佢d 少女fans
希望大家唔好再打攪我女朋友bb

屌, 唔怪得改個名叫香蕉奶

奶香蕉

一諗起Mustc對肥仔波就忍唔住打J